想自己一個食火鍋有邊間推介？

聽完 Juno 首歌之後決定自己一條友去食火鍋。西營盤／堅尼地城嗰頭有咩好介紹？

大家樂

吉邊

唔係冬天先有？

自己屋企